過去既事 就係過左去既事 賦予柒字更深層意義

唯有瞬間看柒頭 seven head
柒得太行 就好似閩大人
柒仲可以屌完人再攞黎含 (攞黎含)
柒得黎 腥腥地 全因扯旗顏射滴精和味
柒頭皮 咪就係唔同人地 我話佢至夾你地
柒得起 就係你 戇鳩柒頭皮

無人睇過瞬間看柒頭